史上最尷尬時刻

話說小弟嘅lecturer介紹咗份
一日part time俾我地班學生
份pt返三個鐘 就有500蚊
然後我同另外兩個fd就應承咗去做

點知返工前一日
個負責人臨時唔洗我地返
但啲糧會照出俾我地
仲叫我地俾銀行ac 過數
小弟呢個時候就秒覆gp俾咗ac
點知另外兩個fd話：「我地唔要啲錢喇，我地冇做野，唔應該收。」

簡直尷尬到救撚命
事後個負責人仲通知埋我lecturer
lecturer 都話人地俾得你收啦
佢兩個堅持唔收

結果個負責人pm我過埋數俾我
而我成功變咗個貪錢嘅人 [black][/black]

對家：合約精神
你：權利
你朋友：道義立場

三個都無錯
比左你佢地又唔肯收錢
咪當係舊錢比左你，你再黎同佢地玩/食左佢
吞人地果份就唔好喇

蝗蟲樓豬
好撚貪心

果兩個on9 玩串個party, 唔理人感受

負責人表示：lam 一千

夾埋撚鳩你？

學到野

比得你就收啦

緊係冇吞埋佢地嗰份

如果我知佢兩個唔收錢嘅話
我都會跟機唔撚收
冇咁尷

可能佢哋自己私底下啲DM咗人 咁樣諗你會舒服啲

佢兩個出咗嚟做嘢未？

未！大家都係yr3
佢地連part time都唔會返
完全靠屋企俾零用錢嗰隻

一秒討好lecturer

我口頭應承左你做份pt，spare左果日時間比你，我做唔到其他野，人地都知路賠返比你，合理之極。

係你果兩個friend on9做壞規矩。

有錢人同窮人分別
屌你500蚊都唔要 你兩個frd應該幾有錢

正解
建議樓主早d同兩件磨碌絕交，因為戇鳩係會傳染

遇到呢d情況唔會一齊討論下先覆咩

點會諗到佢地會唔要錢